
Tento projekt je ukonceny, vyvoj pokracuje na https://bitbucket.org/spodlesny/vandals-t1-watchdog

Malo by to byt poriadne README a casom mozno aj bude. Pre tento krát ale postaci vediet, ze program sa spusta ako: python vandals.py

Tot vse.
